有個傻仔上網買嘢俾人呃

個個就係我

我已經當買個教訓

但唔想佢再呃到其他人

仲要扮到好好人 大家真係要小心

樓豬用支那寶

塞錢入人袋
咁多人 IG 買野俾人呃都仲要中伏，當買個教訓啦

然後個fd再幫我問
[img]

明嘅 只不過睇唔過眼佢再呃人
點都推到佢del ac

用支那寶抵死啦

報狗啦

樓主圖太多
summarize過之後先好po

Yuki 邊個嚟嫁

原來仲有人會中呢啲網上騙案
支那仔咁習大大幫你啦

有用咩 我已經放棄咗
一定唔會理你
一年都幾千宗

唔知喎 個賣家sd俾個fd
話係證明

好人好者走去用支那寶

唔明點解唔報狗
之前有幾單case都係報左狗隔一兩年捉到條友兼賠錢

我錯啦
但得PayMe冇轉數快

啱呀
雖然班狗係仆街

但都係香港人嚟
中意返工到癲
認真起上嚟/上頭逼做嘢
好易搵到犯人同埋都算高效率

平時就一字批
認真少少就十字批
上頭一逼就電動轉頭

個account一睇都知假
貪少陣便宜

問佢住邊頭
同佢講得cash可以就你過嚟搵你
一係payme比電話no. 方便報警
咁都唔收就on99啦

個account咁少follower 樓主都信

死傻系 連人哋WhatsApp 電話都冇就入8舊水比人
仲要用支那寶 報狗都check唔到用户資料啦

兒燈仔標準答案：用得支那宝抵撚死

研究左陣，應該係同一個人嚟
留意返支付寶 56****90 -> 56879390

樓主快 D Send 佢張相俾佢睇，嚇下佢，可能收得返

扺撚死啦
多謝你提供笑話

支那仔用支那寶
抵喇